GME 穿100 ！！ 會唔會有後勁反彈？ 但又可以彈得幾高？

如題 彈 彈 彈